[策略] 被自殺一個，任意裝修至少一間支那企業，或者麻包袋一隻狗。

既然守城唔work，集會冇用，就咁做：
每被自殺一個，任意裝修至少一間支那/紅色企業，或者麻包袋一隻狗。

其實都岩，咁啲狗就唔會下下都無可疑

支持 要俾壓力佢地

【新款自殺方法】